136491
6488
Tên của quyển sách là Những kỹ năng học tập/ nghiên cứu hiệu quả trong 5 bước đơn giản nhưng lại thiếu mất cụm từ "cho việc viết luận văn tốt nghiệp".  Chính việc thiếu cụm từ này đã gây cho mình một nỗi thất vọng cực lớn khi bắt đầu đọc quyển sách. Cả quyển sách mỏng 36 tờ, chưa tính bìa, mục lục, phụ lục, chỉ nêu ra những lời khuyên chung chung cho việc viết, đọc và biên tập luận văn, những điều mà ai cũng biết. Chương cuối cùng là chương khó hiểu nhất: "Lời khuyên dành cho những cây bút quân đội", thực sự chẳng ăn nhập gì với toàn quyển. Nếu chỉ nhìn vào cái tựa sách mà đánh giá chung cuộc thì quyển sách này, với mình, thật lãng phí khi mua. Thật đáng tiếc khi chất lượng giấy và phần trình bày tốt thế này lại không tương xứng với phần nội dung. Đây chỉ là quan điểm riêng của mình, vậy nên, đừng quá bận tâm khi thực sự muốn mua về đọc vì góc nhìn, vị trí của mỗi người là khác nhau.
1
62249
2014-11-21 16:14:10
--------------------------
